你地介唔介意自己條仔有暗瘡？

雖然我無女朋友
但我有暗瘡
好驚第時有女個陣條女會介意
嗚嗚

7.5/10

會
好撚污糟 唔敢錫落去

認真post

喊
我都覺

印就無咩野既
有膿個啲

你肯唔肯啜我粒瘡？

咁睇落就爆個啲呢

啜你粒的得唔得